[想通了]反正都想死,不如搏命戰死

做人無哂目的無哂興趣無哂動力
就會唔驚死,任何野都好,大不了死姐
不如好似維京人咁奮戰而死,死前拉得幾多個一齊就拉幾多個一齊上路
買齊武器備戰
利申:唔信有Valhalla

香港人唔值得你去咁博。反而手足唔想你出事，睇埋個罷工先好冇？罷唔罷得成，多唔多人直接表示香港人有冇得救，值唔值得我地去賣命

知香港人唔值得架喇...
但有得打下起碼死前算有個刺激咁解姐

唔好咁諗啦...唔通你唔要命出黎就係為刺激？要對準目標，五大訴求 缺一不可。仲有好多手足等緊我地救架...唔可以冇左你

簡單一句，有春袋揸定唔揸？

武裝革命不嬲係民族滅絕最後選項

我一條友革咩命
我咁樣叫武裝自殺咋

救乜春姐
個個嘴遁就叻
睇來真係要有條ON9帶頭殺狗救人先做到野

咁既然你覺得咁樣可以救到佢地既，我勸都冇用。

所以要凝聚任何革命運動都要慢慢凝聚 毛澤東 孫中山都係搞左好耐先成功

只要有1萬個死士
每人攬3隻狗
咁全部黑狗就會滅亡